有無手足知大埔邊度有激光電筒賣？

想聽晚射鳩班狗依加手上個支唔夠遠同光

Up

d便衣狗可能會同你交收

Amazon 買la,
買夠味49美金唔使比運費

求link

我係要手電筒同班狗玩個啲

太廢 唔夠做